洗鞋防水產品集中區

老老柒柒
洗鞋先啦
比較出名既 Jason markk, R8, crep product
Jason markk個人覺得垃撚圾
R8 未用過
Crep 睇片連泥都洗到

防水liquidproof 不解釋

我想買支清潔yeezy 刷埋入面再去洗
大家有咩推介

1

2

KNIT類鞋係唔係全部唔洗噴防水?
BOOST白底用邊隻洗最好?

超級白 個人用係ub triple white
Knit留返比其他巴打
我就貴野 錫住既都噴定

UB白色1.0 用完 LP 變黃 揮手區

liquidproo落nmd pk無料到

Knit呀網呀 product 用乜都洗唔乾淨
下次試下入洗衣機先

有冇巴打用過ANGELUS EASY CLEANER KIT？

UB 3.0用咩清潔劑洗比較好 全白